陳奕迅幾時可以開個陳奕迅作品展

可一可再、沙龍、床頭床尾、解藥、那一夜沒有說、時代曲、剛剛好、改造人、兄弟

陳奕迅作曲算唔算係被低估？

期待羅力威開一個作品展

反高潮

千嬅嘅剛剛好

羅力威本身都已經被低估

佢和音幾句已經好正

屌睇撚左做胡力威

羅力威

改造人

仲有粵語殘片 落花流水 你會不會 2001太空漫遊
不過有3首都係合寫

佢自己寫真係首首正

給你 pg家長指引 床頭床尾

唔夠作品

百幾首歌都唔夠

沙龍好正

應該點都夠廿幾隻開個演唱會囉

佢應該搞 八至十場 晚晚唔同歌單